「非行動po」邊度可以買到木板

和勇一家
前線掘磚 和理鋪板
想方便區內老人家輪椅行動
想問邊度會有木板賣？
或者有其他野可以取代木板鋪地

求意見

推